用緊普教中讀書既中小學生入黎

好奇一問，你地上中文堂用普通話，但如果自己溫書，會轉channel自己用廣東話溫？定會用普通話溫？

曾經係普教中既小學覆你
用廣東話